尋晚食咗男朋友煮嘅嘢食，今朝屙到仆街，點算好

煮埋啲過期肉丸過期烏冬咁難食

飛撚咗佢

屌佢

屌到佢射教訓佢

去睇醫生

當你垃圾桶